L ' [MASK] ( 安徽 pinyin : ānhuī ) est une province de [MASK] dont le chef-lieu est [MASK] .
Ses frontières bordent les provinces du [MASK] à l' est , du [MASK] au sud-est , du [MASK] au sud , du [MASK] au sud-ouest , du [MASK] au nord-ouest et du [MASK] sur une petite section au nord .